人黎！三個月前係新城市同今日會唔會差太遠？

三個月前班狗比我地打翻轉頭明明今日咁多人班狗淆到仆街！走得快到你地仲頂留係叫人黑社會？ 我係班狗都唔洗理你啦 今日咁多人包圍佢係電梯底你地咁樣放過佢地 大家真係做得好好 係好撚柒好啊！

大家做得好好 一定要和平非暴力班警察就會有事！

做得好好啊！

Push

練習一下中文才發帖吧。